据《华尔街日报》报道，该账号在被删除前有80多万粉丝。 Instagram禁止反疫苗者罗伯特·f·肯尼迪因为新冠病毒的谎言|贝丝·穆尔|月11日Ars Technica 
 她没有提出异议，就搬去和一个亲戚住了。 刺激缓解了短期的痛苦，但驱逐的影响是长期的。凯尔·斯文森，2021年2月8日，华盛顿邮报 
 弹劾投票以230票赞成、199票反对、11名共和党人加入民主党人的行列获得通过，这可能是两党，尤其是共和党的分水岭时刻。 2021年2月5日，Gabby Birenbaum解释道，玛乔丽·泰勒·格林委员会的罢免投票 
 所以，如果我们要去一个机构转移，比如医院，你可以只带一个人。 《如何更好地面对死亡》(第450集)|Maria Konnikova | 2021年2月4日| 
 在格林质疑校园枪击事件真实性的视频出现后，民主党人要求她下台。 众议院将投票决定是否将共和党的玛乔丽·泰勒·格林从她的委员会中除名，费莉西亚·桑莫兹，约翰·瓦格纳，科尔比·伊科维茨，2021年2月4日，华盛顿邮报 
 坦克战斗吉普守卫碾压-一些编辑改动，当守卫被坦克碾压时移除所有鲜血。 索尼电子邮件显示工作室如何计划审查刺杀金正恩的喜剧《采访》|威廉·布特| 2014年12月15日|每日野兽 
 他在2012年4月的检查报告中表示:“除油工作没有明显进展。” 两名德州监管机构试图执行这些规定。 他们被解雇了。 David Hasemyer, inside eclimate新闻，2014年12月9日，每日野兽 
 据报道，RSD的一名律师联系了存放RSD档案材料的网站，要求将其删除。 泡妞达人Julien Blanc |Brandy Zadrozny | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 从第一次指控到他最终被免职，花了近20年时间。 |芭比·拉扎·纳多| 2014年11月16日|每日野兽 
 当时，这个改名的角落引起了国际上的轻微争吵，并要求将其移除。 为民主而战的尼日利亚妇女|Nina Strochlic | 2014年10月1日|DAILY BEAST 
 我不相信其他人能把它们移走，所以，这块面板就毫不动摇地出来了。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 除去地表土石后，矸石与石棉的比例约为25吨。 石棉|罗伯特H.琼斯 
 哈特尔顿夫人很生气，第二天就下了搬家的必要命令。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 野猪先生已经看到他走近了，在他摘下帽子时站了起来，肯定地回答了他。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 用一个简单的实验就能很容易地说明如何从溶液中去除这些物质。 农业化学元素|托马斯·安德森